1人1個最想重製嘅遊戲

呢兩年重製遊戲由capcom 同SE重新再帶起過勢
大家對有咩遊戲想有重製？

Capcoin: 恐龍危機

暗榮：零Zero 1代

Nintendo: pkm珍珠鑽石

SE: Parasite Eve（首先有心整埋FF7先

笨大&Namco: 風之少年

伊蘇
巫師

star ocean 2

DQV

Metal Gear
越南大戰

好好玩

襯ff7 熱潮緊係 出埋cc

pokemon全系列

xenogear
breath of fire

LF2

好想玩

PSP天地之門系列...

陸行鳥大賽車

想連線同整多d場

同埋射雕

武士道烈傳侍魂

Ff8
恐龍危機
多羅羅
鬼武者

我要求唔高，命運傳奇1+2高清合集

天地創造

無個性戰隊

電車go

幻想水滸傳
arc the lad
恐龍危機

FFT 獅子戰爭
光明與黑暗 三部曲

鬼武者出咗remastered,又要俾錢肖像權
應該機會唔大

恐龍危機真係好想重製

識野 不過間公司好似汁左 但我都希望有同樣題材嘅game

PS1嘅Digimon world

心跳回憶

如果佢將依家嘅街機果隻cab sim移去家用，shut up and take my money

Parasite eve
仲有呢隻

魔力寶貝 3.0開始啲畫風柒到

誓血龍騎士

Well.......佢隻next order好似麻麻

太閣五

洛克人exe

海盜王online

第3集而家睇返真係走得太前

GTA SA

diablo 2

忍豆風雲

真女神轉生3

ps1數碼暴龍世界
故事唔好改啦
淨係加啲新嘅數碼暴龍同埋張地圖美化唔要立體呀
舊版2d地圖吸引啲新版嗰啲立體地圖不了

DQ all

推

GTA 3 vc sa

冷門d既god hand
細個真係覺得打得好爽

洛克人EXE

ff8

太閣立志傳2

武藏傳

remake加返ver5已經心滿意足
唔想要之後嗰啲機械人究極體

Power stone

以前有隻高達戰略game叫基連之野望
打仗然後又要睇埋經濟外交同R&D
可能因為太fan向所以好似唔多出名
對上一集已經係PSP年代既事

不過以依家ban die 既整game態度, 就算比佢出新都會變垃圾課金game
可能唔同勢力就會比佢拆撚哂做一堆DLC, base game可能得聯邦同自護
又或者唔買DLC就冇得開發某D機
不如就由佢安息係回憶之中

wario

sims 3

巨商

alice madness return

Lost in blue

ff8910

打pat pat

點重製

諗住講,但係本身個玩法已經好好,仲可以點改

Heat Project同埋旺角場

o2jam

機戰J

Chrono Trigger

Mafia II

彩虹冒險
百變

火狗工房
緋雪千夜
原因係 我隻碟唔見左 我想玩返

City Ville

XENOGEAR D 打鬥好似耍功夫咁，好正

Alan Wake VR

機甲鬥神傳

其實個時係PSP出個時已經當左佢係重製

坦白講個玩法又難啲有得變，BANDAI又已經放棄左諗新玩法既高達GAME好難會重製

反而個時係PS2出過個隻高達RPG我都想佢重製

God Hand
有冇同好

LF2 on Switch

Shadow hearts

EXE123456

Valve : 戰慄時空

Doraemon 大富翁

有無人識呢隻

軒轅劍系列

nba2k10

天之痕

天地劫

支持
恐龍危機
pe
鬼武
其次變狼個隻都唔錯

xenogear
我淨係玩過𠵱隻
換機體好心動

Warcraft 3

war3

信長之野望

一定係捉馬騮
係童年呀

left 4 dead2

Metal gear
係咪傳小島同konami有機再合作

pokemon白金
牧場物語
超執刀

真心超正

故事好似好正
又有天空城
隻GAME D迷宮又複雜又難行

又有機械人
打鬥又有得自選指令組合，招式好似打功夫咁型

隻game又有sex scene

唔重製就希望整隻全境封鎖3突襲中國1比1真實地圖應該會全球大賣

捉喉啦 全系列

百鬼夜宴

小朋友齊打交

Ps1猩猩拆樓

聖劍傳說3

我們的太陽

lost odyssey2
silent hill2 : remaster

Digimon world 1

天誅

唔記得名

巴打最想remake邊一隻

神作中既神作
續作無一隻得

ching識波，呢隻用依家技術重新畫過會好震撼

零紅蝶

光明之魂
細個玩gba 最深刻既game

Siren系列

瑪奇G1-G3

DQ5同FF4

1-3

捉馬騮

star ocean 2
講回到過去

最終BOSS係十賢者

星夢

4聖獸

ching識貨
重製到FF7既質素我已經好滿足

好懷念旺角場一開局就用210爆對面頭

lf2

唔係黎緊下星期會出？

用鼠槌扑青蛙

Remake過啦好似

3有

不過係pachinko

Lost in blue

有冇同好

gb原人

古惑仔online

AOE!

嗶波猴

徽章戰士

冷門: 百鬼夜宴

D.N.A.

Syphon Filter

玩住one step from eden頂下癮先

雪人兄弟
天地創造,真係好特別

Dynamite Cop
有冇人識

FFXV

Gundam vs Gundam Next Plus

game cude隻twins snake先想要

呢隻不得了
重製即買

Ff 10 remake

鬼武者
唔該用仁王級數重製一次
之前個隻根本垃圾黎

呢隻都正
果陣用金手指整THE O,ZETA出黎

推
加persona 2，3

K1 online 龍虎亂舞

百事超人

呢隻正

跑online

深入地心
卡巴拉島

光明之魂2好似正d

Cc我覺得最多只會移植/remaster

富甲天下系列
想移植去switch 到

另外就係ps1 果隻4驅兄弟第3集重製

persona3，我要睇開槍射自己頭

Poy Poy

暴走貨車傳說 男一匹夢街道

正呀

叮噹大富翁

Saints Row 1 & 2

大航海時代外轉
大航海時代2

Nintendo Lost in blue

尾行3

Parasite Eve 2 CG 當年真係靚到呢...
差唔多廿年前係無一隻 game 比得上

入黎想講呢隻同夢幻西餐廳

金庸群俠傳……

原來有，我冇注意

俾個洛克人我

女主超好正

居然冇咩人提巨商
你諗下mhp咁既打怪系統+大地圖+交易 城系統 隻game會幾屈機

ps1隻數碼暴龍對戰

焰影神兵

fifa03

反而Gundam va Z Gundam 個啲我先想重製，有個Mission mode好正

rr2

同畫質玩法
出手機game都收貨

轉手機game 可以連機對手

I have a bad news for you

呢隻正 做自護瘋狂生產渣古2打柒班聯邦狗

重製完都唔會有番果種感覺架啦

隻黑兔太屈

FF8

metal slug

曙光2元氣特攻隊

合作一撚定冇可能

太多了

食卓

富甲天下3 4

Command and Conquer

EA屌你老母

chrono trigger

師兄有啲資歷

娛樂金魚眼

櫻花大戰第三集 最好玩法 內容都唔好改 其實原版出番係switch 我都會買番

黑金企業，夢幻西餐廳

魔塔

首都高01

Commandos

超任SLAM DUNK第三集

英雄傳說三部曲

靈劍江湖

機戰F

巨商 forever

Heat project

Agree係日本日日要玩一次我條女笑我鐵膠

ps1 Digimon World

經典

信長

power stone2

ps1 有隻game叫powpow? 係個島到4人互掉野，唔同人有唔同技，
唔同手套唔同技，有人叫佢掉石仔

仲有gamecube有隻筋肉人， 都係4人玩，
鬥快擺game入中間， 有激流湯碗， 有倒數計時，有4色筋肉，好正

我都想佢重出 宜家d window好似挽唔到佢

SD高達

當年亞視係直播打機先河
都係睇d柒頭卡關我先會買黎玩
以當年電視質素計呢隻放落今日d game都唔會輸太多
真心好玩

影牢

Facebook隻夢想小島

Powerstone 2 細個成日玩，玩足幾年都唔厭 超超超級好玩！！！

Wii朧村正

我有.iso 之前屎忽痕down落

sleeping dog

第5集幾年前公佈之後就冇晒影

玩完persona4,5都好想
佢重制返1至３，加返中文了解成個故事

Shinning Force 三部曲
幻想水滸傳系列
Dragon Force 2
皇家騎士團

PS2捉馬騮 到而家都唔明點解岀岀下唔岀

。。。。facebook嘅樓⼀棟

Pet society.......

小朋友齊打交2

gundam dx , z gundam dx

Ff6

大盜伍佑衛門
刑事

你要玩有模擬器就得

金庸群俠傳

parasite eve
silent hill
恐龍

gta sa

GTASA & GTAVC
Prototype 1&2

tom

DNA

彩虹冒險？

巫師1 原版真係玩唔落去

神鬼傳說

講起就嬲
相反Persona呢幾年就出左4,5隻新作

競技場嗰集超好玩
童年回憶

魔獸信長
當年好撚沉迷

武藏傳用返FF7引擎
重製應該唔錯

要佢地未有MS之前打到佢地仆街
高達成日一打十咁撚樣

紅色警戒 2 同 3

公廁引擎？

呢隻ps 已經有 已經好好玩
細個玩未爆過機

Bashi-bashi

The Legend if Dragoon

平衡爭少少姐
要用太多時間連寵
整體都好有當年嘅感覺

皇家騎士團1 、2、外傳

超執刀

capcom連zero都有出移植版
但EXE竟然冇

聖劍三
金庸群合傳

都係大劍
都係SE

好想玩返PS版
好記得係咁食人掉人落樓好爽
巴打知唔知電腦有無得玩

如果仲有psp呢

三國志11 威力加强版

魔戒1 中土戰爭

電車之狼

義經英雄傳最好玩既無雙
雖然一隊得幾條友但d屍體唔會消失真係好正
睇住成地屍好有戰場feel
完全唔似割草
同埋個氣氛都整到好正

淨係玩過2，弓箭佬好正

好撚好玩

可能冇人識

Killer 7

第三集啲衫好J到

FYK 反面收場, 重製都係嘥鳩氣

越南大戰玩pixel art
重製變高清冇左浸味
第一代既畫面亦好正
冇乜重製既空間
想加野/豐富舊有內容不如直接出新一代

有水浸版

Genji

Typing of the dead

好熟面口
有冇多D相

忍豆風雲2

就想講幻想水滸傳
第一代真係水滸傳嚟，落草為寇，攻上梁山後就建立根據地招兵買馬

DEWPRISM，其實個故事我覺得幾好，簡單易明，打爆過無數次，希望會重制再整多啲元素

佢地steam已經上咗愛神餐廳兩代，之後實有緋雪千夜份
嗰陣盒碟我喺711 買

Silent Hill 2

星願小王子

restaurant city

仲有ps1隻天誅

Dragon Ball Sparking Meteor!

想當年玩到費枕忘餐

steam出咗高清版一段日子

王都的巨神
受詛咒的神子
冰壁的邪神宮

鬼武者

陸行鳥賽車真係勁正 正過瑪利奧好多

一出我諗瑪利奧都要行埋一邊

LFO

獅子戰爭 係psp 同ios,an 都有重制過
我早排係電話有玩返

Restaurant City

天誅系列
要諗計點去暗殺同拎高評價

以前無SATURN
日日坐喺鄰居鐵閘前面睇佢玩
仲記得個鄰居講第3集劇情最後集合返哂第1第2集嘅人一齊作戰(唔知有無點我)
當年第一次聽到有D咁嘅故事系統好大衝擊覺得史詩式長篇咁正到出水

星之卡比鏡之大迷官
唔好加太多無謂嘢同唔好兒童化

惡魔城 闇之咒印

同埋加埋夢之泉d小遊戲就perfect

踩地雷

多羅羅同鬼武者3都想

咪好似以前咁改機入iso落卡到

我部野粒電死左要插住玩+讀碟壞左我碟仲響到

隻碟唔知幾多年前嚕
都唔知去咗邊

射鵰英雄傳

當年第一集估唔到個ANALOG STICK可以咁用覺得好劃時代好創新
仲有俺的料理都係

爬咗勁耐終於見到有人同我一樣想天誅重製 搵間公司買返個版權返嚟啦 真心故事玩法都做得好 之後就真女神轉生III 同埋櫻花大戰(戰棋)

石器時代Online

全 Metal Gear

Metal gear 4

仲有幾隻都好想佢重制
PS1
我的料理
天空之西餐廳
dx人生遊戲1~4
傳說系列1~3
晶瑩之露
Lunar2

PS2
搞怪星人(當年同屋企人玩到癲)
the taxi
大正異聞錄
the 街ing

呢啲game 都係當年玩到幾日都唔訓既game

Restaurant city

凡人物語
Star ocean2
Viewful jeo
創造球會ss

夢之歷險
百變online

Demento
俾個肥佬追嘅露底長boot少女

變手遊

摩卡樂園

係都還返隻silent hill 先

唔係大GAME
但真係好好玩
同依家個種大路既遊戲模式好唔同
細個可以坐係度玩成日都唔撚悶

屌 當年我有上去玩

呢隻好玩呀，咁多隻入樽game呢隻最好玩，其他果d按連射按到手殘

不過呢隻本身d畫面已經夠，重唔重畫無咩意思…就算加新球隊都無咩可加，本身都去到豐玉，正路加到去山王已經完

就算加到盡，都係加埋愛知之星，森重寬，大阪代表呢幾隊入去。

模式就加任選dream team組隊，同埋可以online同frd打咁。

應該咁玩已經好盡

惡魔城X 月下夜想曲

Restaurant city
仲有冇人記得

幻月之歌 電腦版

吞食天地

獸王記

紅色警戒

唔知有無人玩過dragon quest monster?

迷失蔚藍

育成2
成世玩過最好玩呢manager game

可以揾經典球星，又可以整漫畫人物，玩左好多年後，就整d game本身無既新球星

本攻略我仲留住，好想玩返

FF6

忍龍2
多羅羅

鬼武者3

搞怪星人呢隻game真係好撚歡樂
當年同fd玩 舖舖都笑到痴線

同上

same

呢隻野真係好玩到爆如果出左一定會買

Lf2

超好玩

鏡之大迷宮

其實隻game既mechanic唔複雜但係又好過癮
不過有生之年呢d小品遊戲應該都唔會有人remake

圖Google搵嘅
小學勁鍾意玩 宜家冇咗啦唉

GTASA

老任： lost in blue

Ps2 既rise to honor 喺當時既動作game真係一流

靈劍江湖0406

Dc 再生俠
Power stone 2

rockman exe

曙光2有無人玩過

全部都好正

紅色警戒2

Bully

紅色警戒真係好好玩
上網想搵返2玩，搵唔到種

ps2 忍道

bully
Manhunt

依個好玩 到依家都仲記得點玩

農場物語礦石鎮

Q版賽車

記得可以整靚自己間屋 行街買衫
又有啲小遊戲可以玩

空之軌跡

sonic (2006). 不過應該冇可能

香城online

可以既話 唔該整埋可以上男方屋企

天下霸圖

biohazard outbreak

Remake就未必
合集一定會出

講個次次呢啲post都有嘅捉猴啦

仲有私服可以玩

金庸群俠轉

Star Citizen撚

本來想講witcher，但前兩集冇yennifer
咁MGS5，想睇完成版

呢兩隻喺ps2玩咗好多次
真係好撚好玩

惡魔城

好似叫猩猩拆樓?

成班都30歲以上

三國志11

PS1武藏傳 PE1
PC FALLOUT2 太閣立志傳

聖劍LEGEND OF MANA,
CHRONO CROSS

三國志九

踢春袋

simcity 4

屌 .. 見到即刻O左咀 差D唔記得呢隻GAME

有NEMESIS果陣一MON 2PLAYERS .. 直接望到對家係邊

侍道2
神作

零系列， silent hill，mgs，鬼武者，死魂曲2，nier第1集，特別啲既有God hand

幻想水滸傳2

生化危機4

王國的興起

ff6
bh code veronica

Sd高達 好想玩

天外魔境ZERO

唔係太支持重製，所以無

PS1既多卡邦-怒之鐵劍
有無同好？（雖然感覺唔會有

練寵練到on9
練左十幾代都練唔倒9999
到後期冇全9999根本唔夠打
就算全滿都要靠啪藥打
靠每日一次合體打
浪費太多時間訓練
起碼用左十個鐘係間房訓練

RO仙境傳說
職業系統玩法唔變
淨係執靚個地圖人物3d就ok
重點係咪撚再比外掛出現

勁舞團

天龍八部online

Pepsi Man
Persona 3

Sooff 以前成日玩
啲節日任務又正

Parasite Eve 1&2
基連之野望

Silent hill 2

Ps2 有出一次
以前同fd 玩ps1 玩到嘈交

舊版寂靜嶺好似re咁一樣重製我就死得眼閉

C&C

講隻冷門d既
spore

新世紀GPX

同FF7 Bio2一樣都係傳說級既經典
肖像權應該唔係問題
當年老翻橫行都一樣出到第3集
以家零老翻年代應該唔會有問題掛

細個已經覺得D 女好正
第一隻細個係被竇打爆機嘅game

果陣出nier應該出埋啦 話哂誓血龍騎士係 nier 前傳
不過誓血龍騎士D結局真係痴撚線
冇happy end
個個end主角都要仆街 好撚慘

最開頭個結局咪係Good Ending

Jet set radio

龍騎1接龍騎2果個封印結局?

武藏傳呀

如果出switch一定買

Romancing SaGa3

佢出撚哂ff7先啦屌

出六啦仲重咩製

獸王記？

恐龍危機系列
風之少年系列
parasite eve系列

Worst news ever

彩虹冒險

Gallop racer
炎龍
Poy poy 2
富甲天下

無超時空之鑰唔好話你打過機

惡魔城 月下夜想曲 神作

又要搵金城武做face model

咁多年黎既Online Game 呢隻根本最靚
當年Blizzard 精心之作

雲起以前隻 少林傳奇

Ps1 百事超人 好似依個名
細個玩親都好開心
(Btw重複左屌細力）

鬼武者 3 人生第一 亦好似係唯一 有心機一氣呵成打爆機既神作

以前聽過啲人 好似捉超夢夢個啲吹水傳說
話除左黑兔 白龍 仲有一隻
好懷念聽到啲小學雞 好鐘意吹到好大 好high 個種

ps2出過3d版，唔係咁受歡迎

神作之中既神作
故事同世界觀 未來感都一流

係咪隻小王子？ 風格好靚

好玩過而家隻垃圾十萬倍
可用角色多到連小悟空時期同小雲都有

每隻角色既用落都唔同

變身又用心整

菲利由1階變到100%

斯路由普通 吸17 吸18慢慢吸到變完全體

所有你應該打唔贏既戰鬥都極難打

全劇場版出哂 冇垃圾龍珠改

我細個最鐘意玩係呢隻

就算爆機都好鐘意開黎打電腦

相比起新出個隻冇誠意既垃圾

真係神作黎

我細個好鐘意玩 幾好玩啊

未來魔女聽講就係rinoa

最浪漫既一集ff

天堂1

真 整完ff7 快啲去整ff8

silent hill

其實由第一代開始重製已經夠square食成世，唔使出新垃圾

Parasite Eve 細個玩老翻、disc 2 玩唔倒

惡魔城 月下之夜想曲

逐張chips課金抽

出咗Black Mesa啦

鬼武者x2 steam無得賣，seed又死哂，想玩返都無肖像比錢應該cover到，佢好似整bio 2咁remake 應該大賣

xenogear

我有上返youtube睇哂 成個故事 原來係無限loop黎
真係好勁

靈光守護者

nds
出係switch

ff6

但係官方話唔承認

同埋結局係眾說紛紜

有人話未來改變左

めいわく星人パニックメーカー

由細到大叫隻game做外星人就算 唔google返真係唔知叫咩名
個人覺得呢隻game係ps2神作

暗榮

另外樓上有人講起捉猴啦

捉猴啦有一隻失落神作 都係對戰形
叫「神奇機器競技場」 都係好撚好玩

樓主輕度語癌+懶音

超任時代
Live a live (Square廠果陣隻隻神作)

果陣又冇得google
傳兩傳就當真

數碼暴龍1會飛去第二個島係我小學果陣聽得最多既傳說

今年出c&c remastered啦

天外魔境zero

超任時代大部份square rpg

想重制三國無双4
其他version就不了

捉馬嬲真係好正

Dig ikon world 01

Digimon World 01

黃金太陽

Dino crisis 加甜

上帝也瘋狂

呢隻好正

唔好玩喇用手機玩輸到你仆街

rockstar：max payne

前線任務

第一隻買嘅psp game
一代係單調，不過重覆爆機打咗十幾輪都唔厭
但係二代劇情斬件、任務為做而做、跳舞俾個丁咁大嘅舞台叫我唔好出界
我爆機就冇再玩
有remake最好remake二代

Fallout New Vegas 同3

超時空英雄傳說3

捉馬嬲

當時仲期待ps會出埋神鵰...

d背景音樂好正....
佢出過重製但都無中文

FIFA98

應該無機會睇到所有真紋章出場
第4代打鬼盜船可以見番第1代個弓手

嗰版唔止打交 連賽跑模式都好撚正

大航海時代2
金庸群俠傳

仲有撐船鬥快

係咪扮外星人整估人個隻？

記得有bio3隻追蹤者

成吉思汗4
以前高登時代隔一陣就有post討論
都22年前舊game

yes 就係個隻

依個remaster就已經夠
d系統夠完善、AI冇咁弱智、仲有立志模式
反觀最新嘅嗰幾款割草真係割得好空虛

panzer dragoon azel

馬達比

有無人玩過？其實最緊要中文....

ARC THE LED

星之海洋2

silent hill
siren
0
恐怖game

Ps1既陸行鳥賽跑以前睇唔明日文照玩，真係好正

Fez
天外
電車之狼
尾行

大航海時代2
轉3d，打海戰似決戰3咁打，有得沿岸落地探索找寶物已經心滿意足

咸蛋超人大富翁
多啦A夢大富翁

真心

Prototype

你講曬我想講嘅唔該

Pokémon 初代
要有得上太空

細個沉迷到比老豆成部機掉落垃圾桶

C&C Tiberian Sun
C&C Redalert 2

時之笛

可以食人，同埋比人打死定唔知咩，隻野會變返做人

facebook pet society

陸行鳥賽車

東京巴士案內

ps 射雕英雄傳

Zill O'll infinite plus
當年玩過psp移植版，content勁多、自由度好高

FF7 成功remake 已經開心死

之後兩大希望其中之一nier 上星期都公佈remake

最後淨返我最想嘅FF8

上年出的手機版幫到你，不過回味下主線好啦，唔好課

佢隻game起碼出遲左7年.....

同級生

打到個2P變番人類仲食埋佢 俾人屌死

楚留香新傳

細個同大佬玩玩到打交

金庸群俠傳
講緊係20年前果隻
十級野球拳 一野5百幾6百

無雙4個周瑜勁靚仔 去到5就不了

正，不過自己鐘意軒三正傳多過天之痕
2D水墨風真係可一不可再

如果做唔到3D水墨風不如唔好出

尾行1, 2, 3

Ps1?

係啊

最好加埋0083

超執刀 出switch 就好

另外世紀帝國

屋企有碟

時空之匙

神奈川7隊球隊有曬。全國賽有豐玉，祗差山王

重制版除咗希望加山王之外，一定要有森重寬嘅名朋工業(愛知)、諸星大嘅愛和學院(愛知)、土屋淳嘅大榮學院(大阪)同埋神奈川嘅神秘球隊綠風高校

上幾年係psp玩番，玩到最後個關
入boss個城之前 連城門d怪都唔撚夠打

尼個真係有重製
90年代的經典即時戰略戰爭遊戲《Command & Conquer》（終極動員令，簡稱C&C），今年25周年，將會推出4K重製版「Command & Conquer Remastered Collection」，當中包括兩大《C&C》經典：1996年的《C&C: Red Alert》和1999年的《C&C: Tiberian Dawn》，並預定於6月5日推出。

超時空要塞 可有記起愛
櫻花大戰1，2

任何H game, 無碼重制

啱啱講漏咗。仲有隊神奈川神秘球隊綠風高中

呢個係C&C1、Redalert 1(已經預購)
希望之後有第二集重制

天誅
侍道
零。系列
百事超人
盜墓者系列

夢幻西餐廳
魔力寶貝

因為係bio同ff先會落重本翻兜
第二d game未必有咁多成本搞
最後又變左唔re好過re

洛克人exe
advanced war

成日想發崛秘道

MSN 啲 games
Sooff
好懷念...

跟住會填海

吞食天地

真係好想SE remake PE1
但都明白可能性真係好低 佢都唔肯出錢買版權
我見到remake cloud 女裝個樣 心諗如果係aya 既話幾咁好

超鍾意呢隻
好啱switch出

Nds 隻 弧光之源

但天地之門2係垃圾級別....

岩岩諗起
托馬大爆走(激走トマランナープレイテスト)

應援團
Made in wario
Ff456
Sega創造球會
Mario4

rockman exe , 當年快樂龍漫畫停左連載

睇唔到結局 , 十幾年到而家既遺憾

千祈唔好.

呢隻原本2d ， 畫又靚，重製難度太高。唔好攪呢隻超級神作了

三國志英傑傳

Bio CV, 4,5,6, ob 1 &2
GTA vc, sa
Jetset radio
FF10

Switch 新出的rail sim game 又貴
質素遠遠比唔上電車go

我要復刻電車go

魔法門678910

天地劫 神魔至尊傳 幽城幻劍錄

玩到，網上有d seed 可以試裝
之前連登好似有po文有link

有無人知邊隻，細個玩勁好玩，又可以執地下啲武器用
要玩啲小遊戲拎生命

SWITCH 而家得一隻低質電車模擬game

Twisted Metal
唔知有冇人玩過

個個玩re3 remake果陣都將regina skin mod整落jill度

真係共同願望來

講番隻唔知算係經典定冷門
Vampire The Masquerade Bloodlines

Mix

打完最後個關 跟住就會同2P對打
記得當時拎得太多命 對打左好耐

真心正 武技打大大隻機械人 成個東方不敗咁

光明與黑暗三部曲真係正到有今生冇來世

唔撚洗講，一定係

PS1年代
Digimon world

超任8M 龍珠

Parasite Eve

童年回憶 次次都玩唔到爆機

Lunar legend 有冇人識

Witcher 1、2集唔該

鬼武者2同3真係好好玩
不過機會其實唔大sosad

真心幾好睇 會特登轉台過去睇

電腦
大航海時代2 , 4
瘋狂醫院(重制左都唔方識玩)

超任
娛樂金魚眼
大盜伍佑衛門

playstation
armored core
天誅

英傑傳 曹操傳 孔明傳 呢類戰棋GAME 有無得重制

九龍魔法陣

機戰w
巫師1，2

大陸恢復生機既動畫應該好正

曙光2 online

仲有海底大戰爭有無玩過

失落的G傳說？
Bandai唯一一隻高達rpg
算鳩數啦bandai
依家佢唔整衰gundam個ip已經好好

以前炸彈人 好多系列
有隻係戰棋 好多職業
果隻都好正

銀河之星1&2

獅子戰爭，唔完美
無配音，psp版仲要Lag
故事正，結局其實好慘

GTA 3/VC/SA/LCS/VCS

刑事 好似有3 成日街機同fd打

2既新版 可以換衫轉職

TAKARA好似放棄出CHORO Q GAME....
雖然都係外判比 人整

三精三盤劍、飛劍術、氣功術、四神盤皇......當年仲係小學雞但已經玩到慾罷不能，超級超級懷念

powerstone

勇者別囂張（其實太近 應該冇乜人會整返 其實靚啲畫面）

其實我想玩返ff9（應該近代ff最差人氣）

仲有電車gogogo

莎木啦

越南大戰 不過幾麻煩 如果重製畫面提升 可能冇咁爽 好似三國志街機咁 整靚佢好似冇乜意思

三國志大戰 呢隻玩法我覺得係switch 應該出

幻想大陸戰記 等左22年 今年終於復刻

屌 依隻好撚好玩！

太空戰士6 睇過篇文話當時黎講制作超認真，世界分裂後，你搵到幾多團員去爆機，個ending都係相對應返(好似最基本指定4人，或者你搵齊12人爆機，已經有分別)

四十六億年物語，變鳥類飛上雲層食珠變龍王超勁，最後哺乳類可進化做原始人

戰國蘭斯
黑金企業
絕代雙驕2
天堂1

Facebook playfish啲 game
時空戰場online

cls 幾十年前既game 依加睇都覺得modeling幾靚 陣係animation啲動漫冇咁好 癲

識貨

爆走傳說正到 係咁改裝 撞尻爆人地㗎車
最有印象係啲黑色卒仔車

2020年仲用ps1模擬器玩緊～

我係玩自護之系譜。超好玩，玩極都唔厭。剩係玩過自護爆兩次機，聯邦爆一次機，都未計用第三勢力。

每隔一兩年就玩一次，我諗呢隻game 可以玩到我老左都仲玩緊。

第四次超級機械人大戰
第四次超級機械人大戰S
超級機械人大戰F+完結編

呢隻真係好有回憶

PSP咪重制左…

聖劍 瑪娜傳奇

真 更想依家啲遊戲公司警醒吓 知道我地對現今遊戲質素既不滿 抵制嚴重商業化既問題做返啲好遊戲出黎仲好

識d野
玩過呢隻再望返依家既隻狼
雖然畫面靚好多
但玩法 真實性舊game 贏哂
咁多年得我得閒都會諗一諗起佢
但一直都搵唔到叫咩名
有次上上下網見到隻game個封面
感動到想喊

Shing Force 3

刑事。

幻想水滸傳
武藏傳

46億年真係正。重可以了解下地球個時序

Lunia

風之少年

太閣立志傳
鋼鍊
侍道

Red dead redemption 1 重製入ps 4或5, pc 都得。

最好有番2既畫面質素同玩法。

咩係水浸版?

神級

Switch 出咗隻類似

我早兩個月又爆多次機再重溫成套卡通

當年nds超鍾意玩，echoes of time

尼爾 本傳

UCGO宇宙世紀高達online

Warcraft3

點講 最好玩都係Bomberman World
好多角色個隻
個時同呀哥d fd，親戚 齊人 4p -8 p 好鬼high

remaster就夠

個條吹水強 仲吹到 真三無雙1定2 可以上去用箭台
又信信地 好懷念 呢種往事

咁先夠迷 真係Final Fantasy
全盛Faye Eyes On Me 真係畫龍點睛
好想返返個個年代

越南大戰由1代到7代都係同一個畫風，佢最多加新遊戲玩法

Maxis(以前出sims嘅工作室，後尾比EA收咗皮)出嘅SPORE

唔好加最好，我玩過立體版，都唔好玩

陸行鳥賽車

1 2都出咗重製啦，3代plan緊出

其實佢學番第三代加多d 分支俾人選已經好玩好多，第4 5 有d短

btw, 巴打知唔知第 6 7 邊度有得玩
1-5 以前dl rom 玩過

勇者鬥狂神

打爆過無數次 厭哂 打到嘔泡

手機版有無得諗

死魂曲1,,,2

Fez

仲有陸行鳥賽跑同大富翁

Pokemon嘅話 我揀黑白+黑2白2
Game Freak而家已經唔會做到Gen5之前咁有誠意

DC power stone

Metal Gear啦 Konami你條垃圾

2018 係warcraft 3
2020 係warcraft 3 reforged 攞返去再重製

加埋我呢兩隻
忍豆風雲 & DNA

流星洛克人都好

唔好再有外掛同chok Bug就好啦

mgs3 應該好正

紅色警戒2啦緊係
高清圖同更多武器係基本

RE 4

Skyrim

First queen IV
比較冷門 唔知有冇人識

人生Online Hongkong ser

師兄識貨 大盜3,4 當年超任玩, 隻game 又成隻平假名定片假名 漢字都無完全爆唔到機

capdom plan緊remake re4 wor

Resident Evil 3 Remake

機戰 W
新一代機戰垃撚圾到

Super Mario 64
Super Mario Sunshine
Super Mario Galaxy
Super Mario Galaxy 2
Super Mario 3D World

Metal Gear Solid

heat project

個故事係好正
我相住Ramza 係無死到既
佢同佢妹都隱居左
Delita 雖然唔係咩好人
但都唔可以怪哂佢，佢只係為生活，所以想向上爬

Why ? 因為李自成個bug ?

KONAMI 幻想水滸傳2

Silent Hill

即刻想重玩
希望有漢化版

拿拿林online

明星志願，但唔想要on99女主角

好似係傳Sony 想問Konami 旗下3款game 授權
Silent Hill , Metal Gear 同埋唔記得

香港97

呢隻本身都係重製紅白

龍戰士3、4

populous 3

炸彈人online

Z gundam AEUG vs TITAnS
Ps2 版玩咗好耐

太閣立志傳 5
唔岀新 都比隻我玩丫

電車go
我是航空管制官系列
節奏天國

機戰F & 完結篇

Fake news

Saints Row 2

彩虹冒險online 出3D化

Silent Hill 無人提

夢幻西餐廳

九龍城寨

神game
不過我記得我隻disc 2 有先天問題，就爆機到某一個劇情就會hang 所以無爆過機
童年遺憾

重制完都係霧

天書奇談

NDS 既THE 原始人

整到高清個mod ?

幻想水滸傳

C&C RA2

真女1, 2, if

生化危機3 重製重製版

多啦A夢大富翁

Grandia

月藍傳奇

銀河戰國群雄傳 sfc

Leon help

恐龍危機用返RE呢個搞真心唔錯
可惜RE真心失望
寧願佢專注返炒冷飯
都唔好搞隻半成品無人玩既垃圾劣質L4D

寄生前夜
恐龍危機

silent hill 童年陰影

以前ps1 好多game 好用心製作

burning ranger

c&c general

呢個堅係神佢

龍之谷 但不要黑橙remake

竟然咁多人會來重製1-4，我覺得1-4已經整得好好，係反而想睇埋5未出既內容

用女角可以瘋狂玩鎖技

龍珠 卡片戰鬥系統

fallout new vegas

virtua striker 足球機
保留所有死位唔該

Nina Williams
Death by degree

Dragon age OG

奇幻水晶緣

拿拿林 可惜汁咗

拍拍機

可唔可以重製越南大戰

GTA SA + SAMP

mhp2g

吞食天地（街機）

Red Dead Redemption 1

利申冇玩過+冇PS3

Crazy Taxi

世嘉隻創造球會

百事超人
ps1年代啪啪機

月尾咪出囉

R4 Ridge Racer Type 4

武士大戰殭屍

而家諗返同temple run有咩分別

神魔之塔

曙光online 有無人識

得呢隻
有冇新ver出咗

如果出埋應援團就好 用啲新歌

汪達與巨像 呢隻咁好玩無人講

Chrono Trigger
出3D重製版肯定完勝FF7

記得當年為咗補掟錢標筆開資
特登刷電網場打黃金不倒翁

C&C將軍

又係經典
Pvp好撚好玩
啲連技爽到

龍戰士3

Sega saturn嘅Die hard arcade

純粹童年回憶

唔知有冇人識「明星志願」？

幻想三國誌

Harry Potter

Silent hill 冇可能了 已陪伴 MGS 同惡魔城俾konmai 活埋

原來巴打已經講咗

Red dead redemption 1

識野！同期「求婚365日II」有張柏芝

落山單車

屌依隻玩親都輸

彩虹冒險
巨商

PS1好多game都好好玩！

真童年回憶

有聲！！！

Switch 果隻播片，我都識整啦，仲要賣得貴過其他switch game

又係好能正
仲有隻船 又係好好玩

如果佢出GTA5 DLC即刻俾錢買

玩到
不過畫質唔係呢個世紀接受到既標準

自由選擇加入嘅同伴，又有男女主角線

旋轉泡泡球

櫻花大戰1-4

唔求畫面重制
只要重制成個structure唔好再有外掛就得

ragnarok online （淨係出到二轉 金學圭未走果時）

不過金錢掛帥既韓廠收收皮先

ff4

我都有玩呀，同埋d育成game: princess maker

美少女夢工場
棋game: 人生game, 有隻養bb

星之卡比

鬥球小子

任天堂時代？我有聽過
奇奇怪界？人生遊戲？

伍佑衛門我有N64版添呀！

光榮 大航海時代2, 3

紅色警戒

電車go合集

gunZ

人生遊戲超好玩呀
不過我係自己同自己玩

呢隻我部NDS都仲玩到

呢隻正呀係咁執d海底垃圾

猩猩拆樓 老豆拆機

戰棋依d整來整去都係單雙線，想加新元素嘅話有一堆mod示範咗俾你睇

靜兒成日都要沖涼

佢同初代高達vs真係最好玩

好耐好耐以前台灣d電腦game
便利商店，瘋狂搖搖杯

我覺得之後個隻 Gundam vs Z Gundam 都好玩

一個由士兵角度既Mission mode 同經歷唔同人物既mission mode

pepsi man配VR眼鏡

有同好 不過我係玩明星志願2000

忍道系列

小學徙最多時間就係依隻game

果時真係好傷心

古惑仔1 好想玩多次打文員仔地盤佬

我有個檔 之前裝過 但一開就彈game開唔到

skyrim
大撚多bugs

MGS1-4

有無PC版玩返

細個覺得女主olivia 好好J

L4d

墨香

永續2.0

吞食天地2.....

GRAND THEFT AUTO SAN ANDREAS

武藏傳
天誅
Star ocean 2

fez

係
當年無ps2
喺機舖由朝挑到晚
覺得個系統好過之後嗰D好多

大航海時代5 單機

重製左啦

SD高達online
for sure

叫佢試下玩下
時間又趕又要留意區間車速

就咁放上psn都ok架啦

我sfc版爆晒

clover (白金工作室前身)嘅神作
自由但特別嘅戰鬥/功夫系統
同隻狼/魂系一樣嘅高難度
各種令人會心微笑嘅GAG位，尤其港女Olivia成日玩鳩阿gen
各有特色嘅敵人，BOSS，唔係改個顏色就係新敵人

可惜當年趕工出係ps2水尾，場境簡陋，劇情都比較大路
如果有生之年睇到capcoin同白金工作室合作出god hand 2就好

Star Wars Jedi Academy + Jedi outcost

如果出apps, 應該會大賣

Shining Soul

師兄識貨 黑兔龍

同意 由龍珠最初到gt既角色都有

仲有星星變

動畫技更加唔洗講

Combo又係

故事劇情又有

咁多年呢隻Game都屌打哂所有龍珠Game

佢同零zero一上高清遊戲時代就開始被放棄咁

之前？ 新鬼武者定講緊上年隻1代remastered?

呢隻一路玩一路笑

所以應該重製，又或者可以重啟

GBA rockman exe

C&C generals

Yes, 依家咁多款新世代賽車game真係無一款夠呢隻鬥
點樣去set架車嘅數值
轉灣時果種真實感同好容易因為set錯嘢搞到架車好易轉灣甩尾打白鴿轉
有除咗首都高仲有名古屋同唔記得邊條路
真係經典作

好似係咪打尾2定尾3個boss
個時我睇人地打,點解D人打得咁廢

call of duty ww ll

又話ps4會出
睇怕要叫個孫燒隻碟比我

4 都有幾個分支喎
第1關唔行橋、落下水道/橋底
第4關入金字塔打木乃伊, 或上行打喪屍

嗶波猴jeng嘢

巨商 攻大田打界女

有啊 最衰窄得濟冇得坐大脾玩
仲有玩咗個好似真係揸高達feel個隻game
唔係戰場之絆

大航海時代online

後尾源賴朝有D 難打

大航海時代
SimCity
saturn炸彈人
Neverwinter night

電話咁耐我淨係得石器時代起源玩得落
其他

第三集最好玩
仲有百萬大軍都係冇得輸

sd gundam

真係玩得最耐嘅遊戲

Neopet
Runscape

識野師兄
我阿妹果陣玩。用妮可露露唔知點入左攻略都無劇情

係個洞到打中墨魚

成隻game其實好高質
個氛圍劇情音樂生活系統都好正

不過依隻game節奏真係太慢唔啱依家嘅人玩
我小學玩呢隻game，到依家大學就grad都無remake

psp 頭d

Diablo2

我大學開始玩 女都生埋都未有remake
係拖時間啲 但真係慢慢享受
加埋學識好多嘢

Elder Scroll

呢隻冇人講？戰鬥系統似PE1，之前全用杖技無限連擊打晒所有boss, 去到最終boss打完第一型態無心機玩

Mount and blade
太閣立志傳出6

童話Online

gallop racer

呢隻好玩 主角點樣出拳自己可以改招 呢個真係好吸引

天誅
東京巴士案內
吞食天地

好玩

war 3 重製版

Live a Live
Metal Warrior

Shinning Force III 真係好正，故事好又好玩，可惜世嘉咁多年都無整remake/出續集

百事百 百事人！

Red dead 1 , 皇家騎士團 2

呢隻正到

其實ps1.
全部game重製啦

捉猴啦 サルゲッチュ
明明好好玩，唔知點解無再出

龍族online

正呀！

witcher 1
witcher 2

街機太多野要處理，唔只控制速度
例如有維修員和過鐵橋要響號，對面有車車燈要減光度
同以前係電腦/ps 打有d分別
有d唔慣

crisis core

數碼世界

FFX

挑戰護寶童子，難到嘔

孔明傳/英傑傳/曹操傳

係都PE1先，最好兩隻都重製啦

Parasite Eve 好似好恐怖，核突怪

天誅系列 (隻狼算係精神續作)

咁silent hill 呢？

Ps隻托馬大暴走

PS1果隻Kula world, 我都想佢有新一集...

有d人唔鐘意。好似話因為對面level會跟你level調整。
但當年FF8係我人生第一隻真係自己玩的RPG。痴撚線，直頭癲覆曬我對RPG的觀念。FF世界d怪，仙人掌，油燈怪，噴毒花....每樣都印象好深。

其實好多人話FF7更神。我諗我會打最新果隻remake ...

我個時會鳩玩 係隻game周圍行 廿年前已經做到真係好西利 FF7 舊個隻啲畫面好似好差 雖然係無咩印象

pokemon上太空，我比人呃左好撚耐

以8個故事，世界觀，人設，如果重製應該好撚屈機

我有買psv版
唯一要彈係男主個名想點

我果陣都係尻玩。因為日文。
我連GF加魔法裝技都唔係好識，但係唔知點解可以打到去魔女ada。但係一無所知下，真係打唔死佢。我果陣最勁唔知打到佢第二型態就gg。

果陣我好天真地諗，因為有隻GF係有重力魔法。我諗住練到100level炸撚死佢。但係果陣冇諗到damage上限係9999。同埋我記得GF好似係會比人打死。

後尾大個再玩返，好似有中文版。
屌佢，連續魔法+女主角淨裝流星魔法。屈撚死左佢。

FF7其實打過少少。果陣唔知download d rom落來玩，玩到某個地方就hang撚左機。印象中係真係唔差ge。

我自己玩過FF7CC，我記得嚮PSP玩，雖然我未打曬FF7所以唔係好知佢up乜。但係最後主角以一擋百....

最鐘意用金毛紅色衫高佬

話時話...bio3 remake真係短撚到....

我記得個陣時加D mod 落去幾好玩

ace 3 有得用真三一,帝王基拿,交響詩篇
決戰3
喧嘩番長
GBA 個3隻惡魔城(記得有隻惡魔城係有表城同裛城)

人生online

世紀騙案...

個domo製作組有創意有想法，但可惜技術太差，之後d軒轅劍系統同畫面垃圾到

重有當年PS 有隻射鵰都唔差。雖然遊戲性唔高，但係賣情懷真係。

oni

百事超人
Crazy taxi

1.6

你地講左咁多童年鍾意既game 出黎
我驚成品出黎破壞左你地既回憶

莎木3

2000其實都幾好玩

野野村病院 remake

幽城幻劍

以online個core配上依家既graphic絕對可以變神作

但大航海時代5/6 暗榮都攞去做手遊

而家download返應該仲玩到

有無人講golden sun？

玩就玩到既，但真心想佢出新遊戲。

以前真心覺得佢個戰鬥模式好正

自己砌招 真係唔同combo咁玩
自己試過 用醉拳打hell 鬥獸場隻boss 好難打 但又好好玩

好想佢出2呀

Poy poy. 勁想玩

Left 4 dead 2

PE 1 馬車同跳傘打Eve 同天台打蜘蛛都好撚好feel

開埸著住套晚裝打紅色女怪，加女高音都好好feel

出3仲好啦

half life 3 remake confirmed

PE1 絕對係佳作

女主我覺得仲靚過FF7 2個女主角

美國女人

上年隻一代

我個post搞到好似變咗做懷舊遊戲post sor

風之少年好撚好玩

pe2變咗bio hazard

黃金的太陽
呢隻真係好深刻 唔知點解

我呀搵唔返差唔多嘅
仲有超執刀

可以開個懷舊game討論post

下個POST要改名

絕體絕命都市2
好玩過隻4一百倍

都好玩 都係rpg + avg

唔係隻game 垃圾 係仆街capcom 不停remaster 又買新game價
依家玩返都仲係好淒美同懷念舊時既美好

淨係學校隻恐龍 都好難打 我記得打到第3 隻碟 條女係保健室訓左 就卡左關 無攻略 好難玩
但就淨係個世界觀已經好好J

同年代 我都係玩psp個隻多

嗰陣psp都係一部幾紅嘅遊戲機。

日日上堂打到傻 winning就梗 又高達 又盛
仲有nds 無都可以借到黎玩Mario
好懷念⋯

係 我都成日揸學校 周圍飛 應該好多地方未unlock
重製就正 好過出新 反而呢家啲ff 都無太大興趣玩
好似好煩 有排玩⋯

diablo 2
blizzard死全家

隻神之黃昏先型
搓住周圍去好正

洛克人ZERO

人生大富翁

仙劍4，幻想三國志2，金庸群俠傳

係暴龍